BBC：愛華頓對曼城延期

【Now Sports】英國BBC周一報道，愛華頓對曼城的英超延期。

咁攪法今屆隨時又停賽

暫時好似冇消息話停

歐洲國家盃會唔會都冇埋？

鏝城又有人確診

【Now Sports】英超賽會在周一宣佈，同日愛華頓對曼城的比賽延期。
曼城在最新一次的新型冠狀病毒檢測發現多宗確診個案，所以英超賽會決定把原定在周一舉行的英超，藍月作客愛華頓一役，改期再戰。

英超賽會在聲明中表示：「英超仍然對防疫規則充滿信心，所有球會都在執行。英超祝願感染了新冠肺炎的球員能夠安全而盡早康復。」

由於今場比賽開放予部份球迷入場，所以愛華頓方面呼籲有幸獲得門票的球迷不要前往葛迪遜公園。

曼城在聖誕日已經宣佈，前鋒加比爾捷西斯、右閘卡爾獲加，以及2名員工感染新型冠狀病毒。由於不知道病毒在陣中擴散的幅度，所以難以預期1月3日出征車路士的英超能否如期舉行。

愛華頓的下場比賽為1月1日主場迎戰韋斯咸。

圖片來源 : ©AFP

曼城球員唔檢點又要愛華頓賠罪，直接當愛3:0曼城算啦

成功避開聖誕快車

你on9?
睇下拿玻利vs祖記點處理

樓下英冠甲乙個個星期都有比賽延期都係咁

之前唔係話點都要踢咖咩？
最多出青年軍

支持照踢俾曼城出晒班肺炎兵佢攬炒成個聯賽

勁屈
中肺炎=唔檢點

上面班撚樣有野咪講囉屌你老味

早排維拉對紐卡素先延過期

原來中撚左covid 19英國肺炎就係唔檢點

曼城唔檢點到
紐卡素中武肺應咩戰
應該直接頭寒豬3-0啦

死鏝狗自己攞嚟

想聽多d

可能佢服務過鏝D球然

冇得停啦 經濟咁差

上面Jm9